我係一個壞咗嘅人

有冇人嚟修理我

善心打破零回覆